Benz又多一部充大頭車

個尾靚過cla

好撚柒

頭燈似A4
尾燈似Lexus

點都好過cla mk大頭車
不過睇下相好喇，royal級option你地訂唔倒㗎

個頭同cla一樣好似撞撚完牆壓短左咁
車頭修長少少先有歐洲車feel

塊長ipad好撚肉酸
上代重好睇過佢

royal級水蜜桃就話訂唔到姐

明顯車頭抄鳩萬事得
有無抄埋6氣袋

笑左
連登乜都關mazda事，世界第一

Joke of the day

Benz 抄萬事得，人唔笑狗都吠

會否太普通

到底揸咩先唔會比人笑?

頭燈好7

你肯定連登仔冇笑過?

雙b 波子 林寶 拉利一定比連登仔笑, 例牌話你充
你揸萬事得 , H , 豐田 ,
窮鬼連登仔表示尊重

乜都笑乜都屌一餐 搞到d討論好無聊

想睇下認真討論學下野都難

百佳手推車

自己唔揸，請司機渣賓利/RR應該無事

都有啲似A3

唔知咩價呢

咁我覺得cla好啲

香港好似無，大陸會出房車版a class

其實同CLA 定位分別係邊

用黎打A3 sedan?

尾燈幾似Audi style
Btw香港有一定同cla差唔多價錢 好撚短部車

頭尾都好撚柒
內籠又怪撚到

依家全球都會出
幾好評

個車尾箱真係細到唔知放得d 乜

樣喺幾靚仔嘅

Cla 女性化d，比女人揸

318i又話無錢充大頭
Cla又話無料扮四條
320d 有話人揸寶馬都計油錢寒酸
揸超跑又笑尻人無用式之地
各有所好姐 輕鬆啲喇巴打

同意
Audi就一定要5/7 34都好薯

買架瑪莎SUV慳油錢！

呃人一流

Mark Zuckerberg 咁有錢都係揸honda

個尾好撚似寶馬

新a class

頭尾燈都好唔掂。最近新出個部Audi q2 又係。柒到一個點。仲有部新a250 ，內龍d五顏六色燈唔知想點

揸巴士揸地鐵囉
唔係點車連登仔返工返學？

我覺得靚過hothatch a class

奶撚死因你啊

咁你又唔提
萬事得個中控台t字位 抄BMW?

BENZ L

屌⋯⋯你地唔係當我認真呀

係連登要揸錢七先可以曬命

樓主買得起先講啦

70 80萬充大頭
樓主應該買親d車都過百個

柒完就潛啦 兜乜9

差唔多價錢既話咁c class仲好啦

正想咁講，又唔知有咩賣點，睇個樣仲短過c class

屌 我一定係慢屎忽愛好者

都係嗰句啦, 唔好買雙B入門級數既車

A,C又話入門
CLA又話唔值
E,S又話老闆車

咁買咩好

a class 梗係短過c class
有d人係覺得差幾皮野就係差幾皮野 迫住買A仔

H 一樣俾人笑到閪

好撚樣衰

利申： 前 c e class用家

2B1A: 充大頭
林寶拉利波仔馬莎: 9成9倫敦金呃阿婆錢
VW: 窮鬼又要學人揸歐洲車
其他歐洲車: 買返黎揸定整?
H車: mk響喉撚
Toyota: 唔識車
Tesla: 輪椅

個頭有少少少少似must釘

呢架香港出一定大賣

掃把佬

mazda=good=世界第一

C唔算入門啦

CLS
GT

渣sls. amg gt先好話自己渣benz

G63 AMG

係連登唔係揸私人飛機都會比人笑

入門充大頭款

Benz
A class
B class
CLA
GLA

BMW
1 series
2 series
x1
x2

同人講我揸M2, M3, M5, M6
唔知個d嚇撚死
知個d笑撚死

X1 性價比

車闊裝到好多野

X2唔平喎，47萬

KIA車尾